除了預期的水和鹽，間歇泉還含有有機化合物。這些圖像揭示了太陽系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
在穀神星這樣的環境中，表面上發現的鹽對於幫助保持液態水非常重要。矮行星穀神星可能是地下海洋的家園|尼爾·帕特爾| 2020年8月11日|麻省理工學院技術評論
他還了解了鹽沼如何通過緩衝波浪來保護內陸社區。對於青少年來說，大問題可能導致有意義的研究|卡羅琳·威爾克| 2020年7月28日|學生科學新聞
對於某些味道，如鹽，科學家可以單獨分離出味道，將鹽水直接滴入口中。我們能嚐到脂肪的味道嗎？大腦也這麼認為|伯大尼布魯克郡| 2020年7月24日|學生科學新聞
研究小組還用含有水和鹽的人造汗液對該裝置進行了測試。汗流浹背也許有一天會給一臺設備通電|卡羅琳·威爾克| 2020年6月29日|學生科學新聞|
將麵粉、小蘇打、小蘇打粉和鹽放在羊皮紙或蠟紙上。製作“咀嚼”卡拉·霍爾的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸
加入一半和一半的麵粉，用鹽和胡椒調味。製作卡拉霍爾香酥蔥綠豆砂鍋菜|卡拉霍爾| 2014年12月27日|每日野獸
把一大鍋水燒開，加鹽調味。製作卡拉霍爾香酥蔥綠豆砂鍋菜|卡拉霍爾| 2014年12月27日|每日野獸
從火中取出，加入核桃、朗姆酒、糖粉和鹽攪拌至完全混合。卡拉大廳的聖誕節款待：朗姆酒球|卡拉大廳| 2014年12月25日|每日野獸
用橄欖油摩擦裡脊，用鹽和胡椒調味。製作卡拉大廳的烤豬排配小紅莓|卡拉大廳| 2014年12月24日|每日野獸
阿富汗人忠於他的鹽，他們自己的隨從勒克瑙來到這裡，在這場危機中依然堅定不移。紅色的一年|路易斯·特蕾西
羅伯特·菲茨傑拉德（Robert Fitzgerald）在英國獲得了一項使鹽水變得新鮮的專利。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
這些人到達時情況非常糟糕，許多人被衝進眼睛的鹽水弄瞎了眼睛。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他必把霜如鹽倒在地上。地結冰的時候，必像蒺藜的頂。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
多麼寂靜啊，只有海水的聲音穿過鹽池裡的蘆葦低語著！《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》